[劇透]屌佢老母 咪撚入場睇我們 異，廢到無倫

成個故事既節奏就好似一pat屎咁
一開頭大量鳩up對劇情進展無幫助既位
去到有少少恐怖(4條友企係門口)
之後令觀眾好奇個陣就轉左做動作片
順帶一提究竟個4個人企係門口咁耐做咩？
交代劇情又奇奇怪怪
點解之後地底人唔會跟人動作？
佢地d製服同野食同交剪係邊到黎？
點樣偷走？
無解釋過
只可以認為係套野夾硬黎
咁之後手拖手人牆又係為左咩？
d差佬死撚晒唔識射人？
連個故事都講唔好 咪鬼學人講咩隱喻啦
我走出戲院個下只係心諗 我究竟睇左咩

Agger 垃圾戲

你個名